無人性黎講 時事台班細蚊仔算唔算世界第一？

凌晨寶達邨大火 一家五口僅男戶主生還 妻子及三名子女不治

睇第一版以為自己上緊支那論壇
Coffee單嘢又係咁 咁都拉到去疫苗事
班人反共反到乜都要拉黎講

明明成單新聞勁慘
男戶主一晚無哂老婆同仔女
班cctoy都可以無啦啦笑佢用淘寶嘢 想搶間公屋 話佢係想追仔嘅支那人

波台狗扮

keyboard自動過濾

真心定假膠

Coffee 呢啲扮可憐博like 咁低莊都呃到樓豬

波台狗 五毛去時事台留言

然後去返波台笑cctoy

唔係呢大半年都係咁咩

佢流產其實真係關我撚事 但你有證據證明到佢流產係因為疫苗再出黎吠

即係成個cctoy都係五毛同波台？

你以為細蚊仔
其實大把引戰狗同假膠

一直都有
是但搵幾個ac 係時事台9up
然後一堆波台 係到開幾個post 「cctoy 乜乜乜」係咁推

之後慢慢就會令大家對時事台既post反感
冇人再理任何新聞
自自然然做返隻港豬

乜撚嘢都波台狗 你係咪傻撚咗
建議你入去睇嗰啲comment再起底佢哋
個幾個明顯真係時事台會員喎

無人性的毒男

你起下佢哋底先

聶德權：兩名32歲孕婦接種疫苗後流產 他們要負上責任

Cctoy班人自己友都唔敢認

平時笑手足要坐嗰啲又係cctoy?

係啦 最衰都係cctoy

滿意？

真

係

咪扮
你波台狗嚟

恆屍

連登文化就係咁 鍵盤戰士一大堆 現實中同陌生人講野都唔敢

關時事台撚事咩屌你老母
連登不嬲都冇人性架la
寶達係多新移民 咁樣諗好正常